
                      aburrida,predecible, me esperaba mas , ya no es crepusculo es x-men 6 vs dracula un poco estraña, lo peor  como esta hecha la niña, han mezclado ficcion con realidad y la niña parece un simio, para mi la peor de todas,
        
            